假設飛機上有一個中國婦女

假設往中國的一班飛機上

有個

婦女私自調位，香港人同佢理論。
事後 香港人講

有啲人種寧舍麻煩，

但港男覺得會歧視講成

有啲人寧舍麻煩，

但港男又覺得會歧視所以改

她真麻煩，

但港男又想起社會，(她)可能是歧視女，又改成

真麻煩，大概這不包含任何歧視成份。

港男大叫 真麻煩。

中國婦女表示:「你不也是中國人。」

於是港男下一步的選擇又更難。

「收聲啦，死蝗蟲。」唔得
「你老母邊個同你係中國人。」
「I come from HK 咁樣講又未免太低質。」
「於是港男一句收中國婦女皮。

大家估下係啲咩 好簡單

你up乜

屌你老母

請做個良好中國人？

Last reply
End

全部都係字
但拼埋一齊睇
完全唔明

How much 1 Q

咁佢咪好開心囉有生意做
點收佢皮啊